[網球] 法國網球公開賽 2019

女單

Projected R16
Osaka-Keys
Serena-Barty
Halep-Wang Qiang
Sabalenka-Kvitova
---
Stephens-Svitolina
Bencic-Bertens
Kerber-Sevastova
Wozniacki-Pliskova

男單 (拿度網球公開賽)

Men’s projected last 16 by seeding

Djokovic vs Coric
Fognini vs Zverev
Thiem vs Monfils
Khachanov vs Del Potro
———————————
Tsitsipas vs Cilic
Cecchinato vs Federer
Nishikori vs Medvedev
Basilashvili vs Nadal

Lm

Osaka 2nd round就要對penko/vika

Rafa條籤幾靚...避開晒重炮手同添
Federer入到4強先算

毫無威脅

Svitolina R1 大猩添

拿度條線靚到

我愛Federer

呀婆仲要泥地，無理由輸

zvonareva 打打下又打番起

唔係點叫做拿度網球公開賽

速遞獎盃到馬略卡島中

期待夢幻決賽澳網慘敗仲歷歷在目

希望wang qiang 走遠啲
喺年尾補返之前衝擊下頭十

泥地佢唔得啦
季初又無態
今年應該keep唔到頭20

阿婆退化哂啦
食菜咁食

39歲仲想點
37歲仲入兩個gs final加wtf f

佢今年大部份比賽我都有睇
其實我好respect而家嘅佢
乜都贏過哂，佢而家打波都係過吓手癮啫
見佢場上都好chill，犯錯/符碌波佢都會自嘲吓搞吓笑

大猩有球品好多

大家可以一嘗拿度咬劍客盃既滋味

Btw 舊嗰隻垃圾game 嚟

RG nadal vs Federer

d網球game呂介口1點改良都同真人打硬係覺得唔夠真實
同埋有d超身球..好多好難打既波真人打到Game入面唔會打到出黎

呢隻睇gameplay 都好垃圾下，可惜top spin 唔再出續集

.....

老嘢如願

老野飛機杯

飛機杯都係無分

我到而家都唔明點解有人會鐘意睇 kyrgios既波

Vika

個個吹到佢天才咁，話E Q高D成就非凡。

virtual tennis堅垃圾

呢隻係Tennis world tour, 仲垃圾過virtual tennis

其實有無PC ge tennis game 係好ga?

tennis elbow2013

細佬真係死好命

tennis elbow 2013 加個ATP mod
仲好玩過top spin 4

最好Thiem同扮嘢祖打足5個鐘然後拿度直落3
費老早啲傷退唔好俾拿度砌

其實祖往往都係最難的情況下突圍，入到決賽對兜都會55

梅古嗰場睇咗10分鐘，覺得似會爆冷

fox播兩場都係女單

雞巴

可以準備笑埋梅古
反手瘋狂屌網好有某人影子

肥婆滑嘟嘟咁嘅身型估唔到跑得咁快

依家跑唔郁

梅古始終都係要百屌
3 mp又冇咗

點解聽日schedule咁得意？祖同兜同一日，明明兩個上下線窩

R1同區都要分兩日打

potatova

之前冇留意點解費老轉左毒L牌sponsor

老費

上年溫網開始已經轉左

lm

發現kerber同wwk都係贏過1x Wim AO USO, 都係gs finals 3勝1負,都係法網最佳成績係兩次8強，都係無乜Masters ( pm p5 finals 0/5 vs masters finals 1/3)

Lin

終於嚟料，希望迪祖可以報返早排羅馬泥地賽之仇

老野一出場坐爆

WWK?

WWK 差WIM
15法網贏廢老再抗祖

係喎
自膠

都係差一個gs就真

死好命

賽會要力保決賽票房

切雞想打幾耐
阻住人睇elina，屌

切雞收咗皮

假如上年法網唔存在
切雞贏過既 slam main draw match 同我贏過既一樣咁多

佢d 250 500 1000都多數一輪

馬酷渣外卡
除左法網應該所有GS都入唔到

矮仔文都好似有d 暗湧

Mahut 當年Wimbledon同Isner 打個場真係經典作

阿婆打得咁aggressive
會唔會好快冇氣

依家Wimbledon 淨係可以打到 12-12
Isner-Mahut 嗰場個紀錄已經冇人可以破

你肯定少睇佢打波

elina 又係打邊個都要set3

佢之前Rome同mertens打三個幾鐘都贏到

其實兩敗俱傷
只係贏左名氣

係咪又要breal for the match

燈咗
elina打得幾好
正手down the line好堅
不過又咁講，阿婆39歲打到咁嘅水平都好變態

有驚無險

未驚過

好襯

wwk岩岩甩拖，可以搵下單身kerber

預計能輕鬆過關…唔…

vekic咁靚，ue王走寶

台妹啲波好好睇，但真係好樣衰

lauren davis終於上番黎

第3set先開嚟睇
禾琪傷定點
做乜變咗半廢人

medvedev trouble

水貨gs 冠軍

Barty啲波越嚟越好睇

梅總呢球有冇咁on9
做乜嘢要drive volley

可能有得贏

都幾多cup

屌her bear同mahut兩兄弟

好勁

真係唔好睇咩?
雖然牌氣差啲 佢啲比賽都好買得
仲有佢對勁人越勁

華佬

Tweeter + no look + 下手開波 + 屌觀眾/球証
諗唔到有邊個夠佢泥

herbert 無打doubles
mahut拍
melzer

真心問 開始睇網球無耐
係咪下手開波等於唔尊重?
如果啲人企到無雷公咁遠 點解唔可以以其人之道 還治其人之身?

唔關下唔下手開波事，karlovic都間中用underarm serve，係講緊佢既sportsmanship.如果你有睇開就會發現佢250,500既比賽hea到仆街, return game連接都懶, first set 輸後必tank.

玩7:6從來都唔係問題, 但你見isner, karlovic, opelka係有嘗試接發而唔係有能力return但唔接

如果你買左飛入場滿心期待佢no look underarm 但佢比你既係連跑都唔跑你會點諗

華佬真係好海鮮
佢Ex就好輕鬆

火雞姐cup椰絲

食蛋了

拿度對手打得下, 直落三set算打得耐, 接近兩個鐘

前2日仲係Strasbourg 打決賽，根本10個咁樣有9個都一輪游

真zidansek同putin都收咗皮
得假西亞可以抖多日

不嬲都係架啦，攰住趕去打gs又無時間適應場地，根本係因少失大

細猩好似真係好唔掂

好耐啦好似
可惜對面自己嚇到瀨屎又放生猩猩

所以盡量唔好揀gs前一星期既比賽

想睇細猩打多次大阪

andreescu呢場真係WTA嘅典範

佢地諗住無人打，偷雞

準備睇細佬再做笑話

拭目以待

無睇佢一段時間，D forehand仲係禁鳩

網前截擊就仲鳩

大師兄輸咗第一盤先

細佬on9 DF 自破發球局

細佬都係靠Backhand開飯

Andreescu球球都撻Q

細佬9個DF

d 開波食哂屎

大梅雙打收工

1月贏對面6-1 6-2
而家要3 close sets
係咪掛住用IW啲錢去掃LV冇練波

星期六決賽已經係咁

細佬開始要表演笑話

d 開沒完全食哂屎

d 開波完全食哂屎

14次雙錯誤 有冇聽錯

隔離WTA Ostapenko打完1 set 11個

無，Fifth set start

唔係講笑，呢場波真係好悶

一味睇細佬喺度大力抽波同DF

無記錯細佬舊年法網又係鳩下鳩下碌入八強

終於收工，打左4個鐘

大坂仲未識打泥地, 對面泥地專家, 瓜得

大坂

食bagel?
轉睇sabalenka

我覺得會cup
Schniedlova出名心理質素奇差

Osaka點解可以打得咁撚差

想學Serena反cup?

佢好似冇乜精神咁

冇野
完了吧

自爆

27個unforced error
未見過心理質素咁差嘅第一種子

俾場shower打窒咗都未至十分鐘就嘔返出來掛

細威都冇態，但真係cup得有說服力好多

on9

廢鬥廢

Testing

Vika應該笑住睇呢兩條友on99

有機

細佬原來整爛電話無買

sasha要幫kiki上黎了

中國打比

有冇人覺得 Osaka似業餘....

佢IG日日都係fashion show

除咗用發波瘟來解釋之外
Osaka根本成場波都係自己打自己

第3局開始好番dddd....

對面散散地了

大ching

諗住1個鐘搞掂
宜家長1倍

咁椰絲都差不多

Bouchard先係

Osaka驚險晉級...今晚Rafa加油

halep:

攞一次夠J成世啦

班女人都唔知點做職業...
除咗大細威體格屈機所以比較穩定之外
好似禾琪呢d 做咗n 年假世一咁真係唔怕俾人恥笑

禾琪有咁差？假假地30冠喎

屎屎輸左一set之後請人食蛋

泥地王個對手。。。。。都幾屎波

雖然係，但好似賓高咁既戰績真係好少見

差d 6-0

要改名做泥地神了

Tsonga打龜呢場應該好睇D

睇埋拿度轉台 應該好快搞掂

罰咗Tsonga個1st serve

要打到set 5應該龜贏

我覺得無set5

覺得桑加開始冇力

龜Serving for set

睇到個表又諗起coria

Rafa順利晉級三十二強

拿度獎

圭就係圭, 桑加咁弱都破唔到, 倒輸返轉頭

？？？

桑加已經冇力, 第四set開段好弱, 圭破唔到, 之後被破, 落後0:3。我諗住要打第5 set, 走去洗碗, 出來已經serving for the match, 桑加確係冇力, 圭如果把握得好啲, 第四set 該炒6:0

睇費蛇打波真係一種享受

馬酷咁撚勁

關愛break

Second round已經Cilic對Dimi

kiki, 有sascha都無用

dimi跌到47

馬酷又過一關
專心單打既herbear就落馬

華連卡今日反手好撚勁下, 分手力量

真心覺得naomi要take 個tennis break, cant see the swag in her tennis now

廢老睇落似得3盤貨仔

華dee啲殺人反手

bertens

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Bertens retired?

都好咗好多啦
拍sascha之前3－8
之後13－6
好難由地底泥即刻變戰神嘅

打個卡就然

費老教你點樣set炮台比拿度拎winner

ATP Final冠軍夠丁一世

Rafa 0 Dimi 1

Goffin 1好過
goffin 連贏 Rafa Roger thiem
dimi贏 goffin , busta, sock, thiem, goffin

全世界都講緊皮哥Herbert仔嗰場，睇嚟真係好正

可惜呀herbear
希望佢快d贏到一次final

同胞w.d., elina 唔駛打

都係

Bertens 退出，得返Pliskova 爭世一

kiki

佢好受外國人歡迎
但係我唔鍾意睇佢打波
燥底到仆街
又勁多無里頭撻Q
根本真係打副計

而家啲一姐，甚至top10都幾撚廢

Osaka已經叫做大賽唔算失禮

Osaka呢幾個set point都打得麻麻

屌 唔係又俾佢符符碌碌過關吖嘛

打得麻麻照拖到第3set...因為vika復出後成日打到好亂

廢添

我同你講老費 sure win

點解有啲match寫住'suspended'

一定係

尋晩未打完...

此osaka已經唔係年初果個不停屌打其他

每場極多UE

小矮人

Osaka有個double fault無吹到。。。。明明係Vika break point

好可惜畀gaudio偷雞完，小明就堀起

矮仔文

準備睇細威虐殺對手

細佬係呢幅圖調返轉

真係好唔抵

睇live個角度都覺得幾明顯係out

細佬又開始做笑料

做咩唔打5 sets

佢自己收左皮。。。
如果keep到2004個勢我覺得佢贏到2005 拿度第1年無咁勁

不過2003仲on9 輸比verkirk

之後連8強都入唔到唔關小明事啦

不過佢個場 兩個champ point
兩個都心急
獲獲break完人比人break番，同wta 發波一樣咁廢

好想知打完今年溫布頓佢排名跌到咩境界
最低應該可以去到九十幾，諗起都興奮

這個容易受傷的男人

del potro 隻腳又唔掂

left knee chok一chok

唉大清

大清睇個款唔似頂到

verkirk根本x花一現好似05年個佩雅達咁
gaudio起碼之後攞咗幾個泥地冠軍，又入到05年終賽

雖然coria打波好好睇，真係好慘，但gaudio d單反真係好撚型，霸王拔劍咁

Puerta好似禁藥停8年收左皮
明明2003年好似仲fit，屌你輸比verkirk，入決賽對mosquito我覺得coria上風

泥地佢就算數啦
留番打wim啦屌

verdasco

泥地唔差喎, 兩個法網SF

大清追返一set

btw 巴達迪斯都係

假西亞揸住兩個break喺手都反輸

Verdasco

舉頭望明月

大清。。

台婆輸6比8

個Priscilla hon做乜突然咁勁
發球幾好，仲可以同keys互轟正手
之前睇過明明廢廢地

吖屌原來halep又要打第三set

Thiem最驚佢

佢個波真係好撚大

香港人

薔B真係無態，不過佢亞洲賽季先會勁
dasha又收皮

vika

型容得好好我以前都幾like gaudio

雖然Coria 都細粒，但感覺蚊子仲柔弱

冇得睇突點

原來今年30了

2004 過程傷

但2003先係最choked
輸比個超級垃圾

哥迪奧2004我覺得一定難打過2003 ferrero
如果入到決賽coria係絕對上風

去生仔就收左皮

細咗好多啦

都好撚耐之前既事印象中做過兩次手術

可惜都係輸

得兩隻masters , 法網最fit個兩屆都choked,生涯因傷太快玩完

本來覺得佢同p娃最大機做一姐

p娃比k娃 vika 低好多皮

vika 做過一姐啦

2011-2013真係top fit，成日屌打舒拉寶娃

我指如果viki 同p 娃正正常，應該攞得更多gs同爭做一姐寶座

Sorry 我眼瞓得滯
係想講大眼妹k 娃

唔肯定你p娃同k娃係講緊邊個
但Petra 點會比karolina同vika低好多皮

不嬲都係k娃=kvitova
p娃=pliskova

petra kvitova 都叫p娃既話咁咪好混亂

果幾年佢同細猩打雖然都係輸多贏少，但係起碼都俾到壓力對手
其他人打細猩例牌0-6 1-6完場

我衰

當年佢同k娃首奪GS時，真心覺得佢地+細猩會分晒啲GS

USO輸得可惜lor，仲有個時既claypova

P娃俾Martic磨死了
一發力就打失

[img][/img]

不過k娃始終神經刀 時得時唔得，呢幾年真係長期穩定又打得真正有料似乎得Vika Masha同細猩

又著Mario 衫練波

我覺得k娃係有年大傷完先變神經刀

結果今日已經肯定大阪個第一可以捱到過左法網
有機會威脅佢既都出晒局

比人拮傷之前都沉左好多年
什至係2011wim至 2014wim之間都無乜佳作

p娃rg預左唔得
前年入到4強都好surprising.

第二週都唔使

瘦瘦的右手

個Krunic 4次serving for the match 都hold唔到

個suspension 救番路卡配兒

Luca Puig

佢都差d gg

原來mugu咁快對elina兩個都中意

mertens 如果唔係哨牙既話都入到靚女list

Now it’s Luca Pig

唔係啩
咁重口

佢哨牙搞到個面型怪，唔哨既話應該幾可愛

寶娃無啦，唔覺得佢可以番到top10
我覺得今年其他top15打細猩都有機會，當然都係好勁
真心諗唔到有邊個係可以好似做到以前細猩咁長期屌打

臭脾氣都仆街 一場唔知擲幾多次板

劇本: mugu meatal breakdown 然後2nd set被屌打

混血美女

Luca佩姨

圭對啫喱都要咁辛苦

wta發波太屎
舒蘭高幾靚女

clay djere on form

但個shape好核突

贏左岩岩復出大清姐

好瘦

假假地贏左個 clay 500

vekic top1 不討論

vekic同wwk有無做過愛

唔知wwk前世做左咩咁好彩

唔會啦，svitolina 一局都hold 唔到

mugu呢兩年

你個名

Drake

classic wta,鬥 break

好有愛

37% first serve，打條毛咩

大師兄一向都好謙遜

今年elina個form真係好曳下

Elina Svitolina Column

There are many, many good players in a Grand Slam and I think these days the women's game is at its highest level.
Players like Angelique Kerber and Caroline Wozniacki have already gone out, while Serena Williams, Naomi Osaka and Simona Halep didn't have it easy.
That shows the depth of the women's game and how strong the draw is.
It doesn't matter if you are playing the person ranked 80th in the world or 20th - they are equally dangerous.

It's impossible to predict how many players could possibly win Roland Garros because there are so many contenders.
But I don't think too much about what is happening in the other parts of the draw.
And when a big name goes out there is not much talk in the locker room about it.
I only think about my part and mostly just the next opponent. If you look too far it can make you a little distracted and unfocused. What comes, comes.

Beating Venus Williams & facing a childhood friend

Facing a legend, injury battles & going out with Gael

'I need to react quickly to Muguruza'

After beating Venus Williams in the first round I have another tough challenge against Garbine Muguruza - someone who has won the Roland Garros title recently.
I'm not sure how that affects her - whether that brings more pressure on her or helps because she knows she can win here.
I don't know because I have never been in this situation where I have won a Grand Slam and returned as the champion!
I imagine there are plusses and minuses but I try not to think about her situation - I try to think about myself.
Otherwise you have too many thoughts and it is useless to waste energy.
I have a good record against Garbine and have won six of our seven previous matches.
We have only played once on clay - in the 2017 Italian Open semi-finals - and she retired with a neck injury when I was leading 4-1.
But I don't expect her to play any different to any other surface.
Garbine plays very early, she tries to dictate the point. So it is important for me to react really quickly and expect that.

咁得閒寫column

佢walk off 咗一場

即係呢幾個月剩係贏到呀婆

咁好彩都唔珍惜

圭又準備開OT
其實佢出糧係咪hour rate

jokerlivestream

呢類沒完沒了break睇到好辛苦
btw mugu件 adidas好靚，後面仲要透
對面nike

死廢老第三盤又跌

廢老打空氣

射空炮

廢老break 返

今年elina比黑腸採哂

我依家先知monfils 溝咗佢
唔怪得冇力，掛住扑嘢

mahut發生咩事

扑到傷左
岩岩復出無態

mahut 老來嬌

但interrupted, 會唔會洩左度氣

Dustin brown慘，澳網法網都係q3輸

泥地王

goffin atp 欠佢一個wtf冠軍

Dimi攞完之後柒到而家

佢個冠軍
雙殺goffin
打贏busta(rafa退出)
打贏tim
打贏sock

Goffin:
贏拿度
贏老野
贏tim
雙敗迪米

goffin一年前法網線一線就收左皮

塊布真係好on9

朝早同你傾nba
夜晚講法網

兜哥姦殺緊劉華

全日sport mode

認真講，劉華打得其實唔差，不過細分睇黎要0-5

等完約走人，朝早office睇nba之後hea到收工

邊忽劉華

馬酷
法國一哥

+1

唔使食蛋，任務完成

老野miss左兩個match point

終於搞掂

四粒先惦

反手UE

岩岩跑步見到太古鰂魚涌方向好似免費睇

有冇朋友知詳情？想搵日去睇

巴打覺得mugu狀態返嚟未

你睇埋我嗰份啦

Mugu真係不嬲大賽先認真打，好難講

圭想OT 幾耐

應該真係沉
對上咁多個大賽都差

睇lin 攞冠軍

圭終於打咭收工
4個半鐘

下round打Paire

法國佬人今年泥地幾勁
少有地好認真打波
不過我有預感圭食硬佢

估唔到法國佬最後希望剩番pierre同mahut

busta退賽有無屌觀眾

仲有令elina輸波既兇手

mahut真係估唔到
老到連challenger都贏唔到

黑人巨腸

幕後黑手

無了
輸左tiebreak

不過入第4圈都係比老野sm

vekic屌打

Bencic有啲運仔

呢set係Goffin打得好左定泥地王屎波左

現場就黎曬到中暑

哥芬好野呀
攞到一set

記得飲多啲水

泥地王呢場隨時要打5set

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

機會唔大luGoffin自己都開始無力

Stephens又搞事
WWK今日打唔完啦一定

轉咗court 1 打

贏一set 超水準啦
仲有好多球drop shot撚9拿度

唔夠位坐咁點？

goat

抵唔完

睇編排唔講真係以為黑腸係top4 seeds

gs冠軍，rg亞軍，攞過亞軍已經係該gs既 club成員?

btw好撚唔鐘意佢同mugu，
因為佢打波好似唔想出力咁，mugu就細賽tank

Dimi輸咗兩set搶7

職業球員係咁架啦
冇可能場場都100%

特別係細賽
可能係試打法

有啲跌watt..頭兩set太勁..

佢兩個係堅離譜

4盤晉級拒絕反吸❌❌❌

Halep

噚日睇咗黑妹最後1.5 set
條友廢到哭，除咗贏波嗰第6個mp之外
其餘時間係個位set到靚哂都唔敢發力打
Hercog同佢90%時間都係公園耍太極
我好希望梅古下round生生性性大炒個廢鳩

佢打波剩係一味用athleticism同埋放落點
就算叉燒都唔發力打

睇到好撚眼火爆
例牌打3 sets 之後浪費勁多機會

好想買但太貴，要60歐

細路

真係唔明法網可以場內食煙，無煙房，個個擔住煙周圍行 又無公德心，係位食完野d垃圾就咁掉係凳底 天氣熱L到PK好L辛苦，不過免費派果汁位姐姐同賣雪糕妹妹好得，同埋等睇臭添就算9數啦！

姐姐同妹妹既圖呢？

唔係話唔信你，但好似差咁D嘢

Coric第二set做緊咩

細佬次次都係lead兩set再鳩兩set，final set先屌打

唔見佢兩個窩

華佬接波仲後過爛兜

尋晚有個阿根廷佬一場開咗29個ace

bencic輸咗

華佬同廢添打泥地接發球都好誇張

企到咁後都俾人兩個ace有冇搞錯

邊個想睇37同32歲既男人圖啫

笑撚死，lead緊5-1都倒輸

講個笑話dimi打TB

2019 TB record: 5/16

今日已經0/3

心理問題

3 次tie break 輸晒

卡啦蘇真係唔似咁低排名，好抽得，ue 都唔多

Osaka又先輸一盤，今㳄希望佢快撚啲出局，唔好又符符碌碌過關

日本近排加OT錢咩？

法國一向冇文化同好污糟
周地尿

睇嚟今日爭取唔到OT

唔洗OT 提早收工

海地唔興OT, 佢準備返海地食蕉...反正佢都冇當自己係日本人(要掠日本企業水時除外)

一保住世一就收工
睇你美網點保住2000分

溫網拎定2000分咪唔洗保囉

mayer?

法國佬

捷克妹都好海鮮

條友本身就算無比細猩搞到，都係笑唔出西口西面咁既樣
無心打個時頭dupdup好趕客

tim

咁多年都唔識日文
有乜身份認同
擺明想做日本一姐開拓市場賺日圓就真

係

mahut 接發屎

男女佩姨都收工

臭添都有rolex廣告
準備接老野班

d

臭添D呻吟聲現場聽到硬曬。

Coric on9

你基㗎？

最大基壇唔係浪得虛名

佢根本視自己係海地人，只不過知道海地窮冇錢途，日本企業又一向鍾意支持同袍，做美國婆又多競爭(錢銀方面)。試問佢又點會晤識揀...

奧運金牌

笑話

奧運有寨卡，好多人無打，有打都係比面派對，kerber對佢又choke左

【華連卡晉級 對施斯帕斯】
法網第三圈，前法網冠軍、瑞士名將華連卡直落三盤鬥到tiebreak，7-6(5), 7-6(4), 7-6(8) 擊敗迪米杜夫，16強戰將會對希臘新星施斯帕斯。在比賽期間，有觀眾為迪米杜夫加油，高叫：「BB費達拿加油(Come on, Baby Federer")」，迪米杜夫甚為不滿，回應「你覺得我像BB嗎?」。因為他球風酷似費達拿，所以在生涯初期有此稱號。活在另一位球員的影子裏，相信並不是職業球員所希望的，所以他的不滿可以理解。

哩度就叫佢做寶夫

幾錢機票同波飛

set 2 gg

日本人見有個人代表日本攞冠軍就即刻個個認哂佢做日本人

機票連波飛七千幾啦！

Coric

宜家尚欠溫網未攻破 上次只去佢個場館參觀

溫網上年有無買到4強祖對拿度

泥添

蒙菲斯係咪收咗身，望落身型更標準

晚晚採陰補陽咩身都修到啦

溫網要去現場排隊買飛，好撚煩

大清好嬲

直頭屌到坐輪椅都要屌
蒙菲行得走得仲打到波都算骨格精奇

下! 無上網預售咩？

有冇巴絲會今年去睇溫網

梗係啦靠肉眼睇波印

有波印唔駛學哎啦~

好似2020先有，你google睇睇

溫網飛好似要登記會員同時要等佢抽籤！唔知係唔係？

而家又輪到大師兄個對手同球證拗

Kenin咁打先係路
放多D dropshot等猩跑吓
呢分拎唔到佢都好快乾塘
之前兩個想baseline同佢鬥抽

第一次睇Kenin 幾好J

佢被反吸經驗豐富
有得J好快啲J

仲讀緊書, 算唔算職業

抽籤應該唔係抽今年
今年要去睇 要去排隊拎Q card
等買resale ticket嗰啲

大清贏多盤6:0輕鬆晉級

開始嚟料
果然係Kenin

我想J佢同胞多啲

細猩假希望mode on
btw french crowd lack of class

巴打連collins都j

sorry巴打
collins真心J唔落
我覺得俾個腰包佢就可以變女人街賣胸圍D阿姐

有咩問題

唔識評論
只能說每人preference不同

Williams好危

琴日 同今日女子都爆冷

狂賀Kenin

噚日P娃唔算好冷啫
Martic今年泥地贏波場數top 3

睇 Barty 打波真係好令人放鬆
無論係技巧既多樣性定係consistency都係近乎男子級數

絕少話被人爆冷

【被細威趕出記者會 添姆震怒離場】
因為細威開口，法網半途叫停另一位球員的記者會，惹來爭議！莎蓮娜威廉斯「細威」在第三圈比賽落敗後，想盡快完成記者會，不想等待其他球員的記者會完結。因此，法網賽事單位要求當時正在舉行記者會的添姆，移去另外一間會議室繼續進行。添姆在搬到另一房間時，表現大怒：「我真的不明白，what the hell? 這是個笑話。那是我的記者會，因為她（莎蓮娜）來，所以我要離開? 我已經不再是青少年球員了! 既然如此，我也任意而為，我也離開了。」添姆說罷，憤而離場，不再回答記者任何問題。雖然莎蓮娜是網壇巨星，慣受優待，但結果令另一位同是職業球員遭到如此對待，實在有欠尊重！
添姆記者會片段:

年年進步
相反elina已經到樽頸

女子唔爆冷就奇

如果係老嘢rafa 睇佢敢唔敢

tim d英文口音

Top 10 seeds are in Grand Slam R16 for 3rd time in Open Era

1969 @RolandGarros
1970 @AustralianOpen
#RG19

1 @DjokerNole
2 @RafaelNadal
3 @RogerFederer
4 @ThiemDomi
5 A. Zverev
6 @StefTsitsipas
7 @KeiNishikori
8 @DelPotroJuan
9 @FabioFogna
10 @KarenKhachanov

條臭閪咁撚惡，邊夠膽唔讓佢

女子已經冇話爆唔爆冷 個個都水水地...

支持halep2連冠

佢開始進入磨波mode

所以叫佢細猩唔係因為佢樣衰係條臭閪嘅態度

咁p娃算唔算到樽頸

師兄師弟聚首一堂

2016美網差小小，已經樽到依家

我覺得佢敢
美國嗰邊吹到佢係網球歷史GOAT(男女合計)

臭閪細猩

龜龜一個頂住成個 Lost Generation

first week 最精彩imo 男子係 stan v grisha
女子就係 謝淑薇對petkovic 果場

今晚 stan v stefanos

球王傷多過打

等陣唔讓佢又話人歧視佢係女人同歧視佢係黑人

仲有 “I’ve a daughter!”

mertens vs sevastova

so if you got a daughter, are u going to tell her that she's going to receive less money because shes a female?

Sevastova趕收工

泥都咁快輸

老野專打大炮，可以唔駛睇

有幾大，好似話傷添，分分鐘唔使打。

雖然頭關過快，仍然買尾關圭今日打唔完

跨日OT應該雙計

老野直指法網冠軍

Kaep 爆機，連輸六個game

拿度幾時有個朵叫老野架？

網壇三大老野

老野無力

s3又break番

今年D女單種子

今年konta有機會重新沖過wtf

死剩8個

第二、三set 同一劇情，編劇懶咗啲

Martic同Kanepi兩個今日都好差
啲失誤好無厘頭吓

martic連續兩個df

呢場好撚低質

Martic 上網選擇認真麻麻

愛沙尼亞阿姨一味大力

岩岩0 30呢下對面失哂位都把握唔到
剩係識大大力 唔打空哂個邊

球球都打上天空

DLLM kanepi呢個game笑到我腸抽筋

兩條友似就黎中署

球球打到9樓咁高

咁真係好熱

唔怪得kanepi咁多年都打唔起

nemenja matic入8強

16

原來8強

jokerstream

記得佢有年喺首爾決賽打水姐，佢一味死抽爛抽，毫無戰略可言，完全打唔穿水姐塊銅牆...

依家咪係囉

有得睇柔軟發球

konta翻生
仲要最唔擅長既泥地
今年支持佢入到wtf

00007, 勁過ostanpenko, 同007

嘩

廢老球反手

訓身老野
可以上樓

老野今日D footwork唔錯

仆街itv播男雙都唔播老野
啲英撚真係on9

支持下老費先

個對手冇乜威脅

廢老hea埋今round好喇

stan hot hand

男單會唔會前八入哂八強

邊撚個叫迪安？ 香港記者智商每日下降...

Stan

成身泥都唔換衫

8強超額完成

Rafa加油

wwk

stan 幫老野開路

究竟啲觀眾撐緊邊個
好亂

wwk
因為保送老野入4強

Let's go Stan the man

咁樣送分出去呀stan

point of the match

好緊湊

Stan 嘈乜

華佬球短波 屎屎救唔到
不過之後佢仲狂抽 華佬驚驚 所以投訴
大約係咁

第六個SP至食到, 屎屎唔夠clutch

兜哥d籤運永遠都好到冇人有 特別係大滿貫 保送佢入決賽

tim點都係攞唔到架啦，除非佢攞到頭兩seed
要連打祖度=無可能

人地本身屈機又話人籤運好

呢到無人撐西西

係屎屎

如果佢對老祖就支持佢

絲絲拍西

睇高華佬一線

見到華佬贏，就知老野入左4強

如果下場打小明就撐佢

亦即係拿度入咗決賽

Stan the man

無論乜嘢match up
兜哥都會入決賽

好難講，泥地老野打華佬我覺得係55波

話時話點解冇美國佬
三寶（big john, sock, johnson）去左邊

傷，，廢

3個鐘3 set

sock玩snowboard傷到依家

Nicole Gibbs 唾腺癌已做手術康復中

挽下手打現點半都未完

唔知龜今日打唔打得完

朗達路 迫得拿度好緊..佢板暴力正手

覺唔覺今年拿度泥地已經算差左？

無計 以往太勁...今年跌左watt就比人感覺差左
同埋覺得拿度近幾場打d波既落點好保守...下下等人打失咁..

屎屎反cup劇本

咪又係等咬火槍手盃

tj

華佬跌哂watt

講緊法網定成個clay season？

WWK年齡都係大，打5set應該屎屎食硬

85年但個樣似5x

馬卡露娃嬸嬸d fd

燈

華佬最近四次deciding set 輸哂
係咪己經

希望西西入4强啦

支持屎屎

入八強

眼訓啦

仲有一局

訓得

0－40救番晒..華佬心理質素好強

巴打咁樣跣我
俾啲力好冇?

頭兩分好似無力咁跟住hold serve from 0-40 down
好熱血
但我聽日要番工

現場觀眾都一面倒支持華佬

你而家咪返緊工囉

圭聽朝九點早場，唔好阻下家

華哥

個個發球局都搞咁耐

黃金機會都break 唔到

又保到

華佬！

就黎打左5個鐘

睇到都覺得攰

希臘仔開始慘叫

真係痴線打到入QF 都會俾老野屌打

係咪兩日後打？

屎屎又玩泥

華佬加油

梅古又玩信心危機
4 bp break唔到之後就柒

保到 險到

舊屎真係好無品，個game打打下去換拍break tempo都有既？

頭先佢好似俾人噓？

打完未

梅古咁打法set 2分分鐘食蛋

精彩

華仔

華佬!!!!!!!!

最後一球神奇

Wwk!!!!!!!!!!!

👉🏻

華佬心理質素好強

華佬！！！！

屎屎心諗，你攬夠未

Set 5咁多break point, 華連卡救晒

最後嗰球究竟in定out 真係好難睇到

屎屎大分打得差，mp 呢球老西都打，有乜理比佢過。 咁多Bp食唔到都係大分打得差 。

最尾落重西，好靚

瑞士佬心理質素

嗰球其實似out

電視播播下Review無播

Umpire話in就in

下場廢老對華佬，大家點睇？

係冤案

屎屎以為華佬出界

華佬屌打但體能......

華佬全盛水準泥地6:4
依家4:6

好慘仆街法網死都唔肯裝鷹眼

老馮都打啦

睇reddit話其他stream有播，in

之後等睇俾拿度炒3-0

老廢物輕鬆三set

炒囉，QF已賺，更何況SF

四大天王歸位

老嘢in 4
其實都係預佢八強，其他都係bonus

架仔咁快俾人破發

Sop:258811

梅古
好廢

都唔知想唔想老費入四強好

我覺得佢的反應都係情理之中既

咪係。

成日覺得佢好有傲氣。

Murray係咪已經掛拍？

圭呀圭

未

我意思係如果唔係thiem, 係老嘢, 細威敢唔敢interrupt

成日俾自己打倒
Paire已經柒到唔恨

不嬲都好撚憎條黑鬼肥婆

入，就算結果係俾rafa sm都想佢入

“我連press conference 都爭取唔到，我點面對my baby girl 呀”

入，然後withdraw 就唔洗輸

你估你呀

尊重啦

【添姆狠評莎蓮娜人品差劣】
今日添姆再就昨天被莎蓮娜威廉斯趕出記者會的事件發表意見，而且毫不留情批評前球后莎蓮娜！「我並無感到憤怒，或許只有幾分鐘，但這是原則問題。誰人在記者會上，並不重要，即使當時開記者會的只是青少年球員，我們每位球員都應該等待記者會完結。」他亦都表示，男網兩大天王永不會這樣做：「我認為這反映人品差劣，我100％肯定費達拿或者拿度不會這樣做。」

4大天王 老度 老野 老祖 添

梅爵

臭閪細猩不嬲都人品同球品都差，支持泥添

草添/硬添呢

咪係

呢樣真係衰
希望佢會改
以前甩鞋帶都算喇都笑位
而家擺明擾亂人
係就係within the rule但幾無品

不嬲都無plan b 所以唔like佢

泥地 d大炮輸得7788

Tim講得好唔使怕條黑閪

原來克羅地亞長人仲未退休

仲打到 gs第1圈幾好搵

小明生快

步入晚年

20座大賽冠軍費達拿也耳聞此事，但他能體會添姆的感受，憤怒並非針對細威或者任何人，而是對此事感到意外和不能理解。

「這有點可笑。」費達拿說，「我不清楚哪裡出了問題。或許他們（大會）應該讓細威在休息室等著，而不是在媒體中心等待。我不知道哪裡出了錯，但我能體會添姆的感受。」

不過費達拿表示添姆已經釋懷，兩人也以此當作聊天話題，「我們還以此開玩笑，這也是為什麼我知道這事的來龍去脈。」

法國佬同細威兩邊都好有問題

Nadal 33 Happy Birthday

咁癲， atp 食埋，有幾分

virtual 好過佢呀

華佬卡話曬大滿貫得主

兩個都中意好難揀

情感上希望老野，但都希望華哥憑一場重要勝利打番起

要快D追平老野GS 數目啦！就黎佢叫老兜囖！

其實打返對舊屎 ge 水準，老野應該頂唔住唔夠氣

咁睇泥地王子應該對細威開始就唔like，照睇佢脾氣咁好無理由咁火。

查實老野生涯好似無打打下賽事中間withdraw。有錯請改正。

上咗場既，無

0

可能kiki唔鍾意佢

上左場就唔係叫withdraw

今日睇好fognini 同 karen

圭set 2咁輸如果唔係已經打完。。

kenin 接發好差下

蓋鳴暉

momentum shifted

same here 以為自己大撚晒 添覺得不被尊重 有咁既反應好正常 撐添

唔通又做開路工

本身唔係泥地料啦
仲要心理質素好差成日close唔到game被cup
連今年嘅kasatkina都cup過佢

第3set係咪要食蛋？

圭要連打三日，聽日仲要係泥地王

算係咁啦4R
21歲，第1次入4R

Paire break埋

唉圭
2nd serve Osaka勁過佢

佢黑仔，撞正華佬打左5 個鐘，
佢又要唔爭氣，本身應該可以3-0 完事

啱啱先轉台
圭做乜尻1:3

算啦都係直落輸3盤

set 2佢自己把握唔到 慘

呢球真係笑左出黎

如果Paire個人冇咁藝術家脾氣一早贏咗呢set

金毛頭

未望caption，已經認到

加油啦圭

Barty真係好少輸俾D野雞

圭

如果kenin keep到set 2個form
barty都唔係對手啦

個賽程。。真係開哂路比泥地王

泥地王加油

真係鬥廢

屌你圭

皮哥

CLS
乜嘢心理質素

圭真係自己攞黎自己serve有兩個match point機會，一個都把握唔到，仲要double fault送set point

OT錢

on99 打5 set....

都話保送

阿圭係咪on9架，MP 都食唔到

5盤圭5盤贏
聽日無力3盤收工

發波太廢

兩set 8 比10

on9

皮哥都有機同度打下4盤
圭就算9數啦

想當年圭差少少係泥地決賽屌打兜哥

兩條友都等俾兜哥屠喇 兜哥出7成力都夠贏

Djo

圭比人break埋

圭被破

做咩

圭: 我輸埋

宜家聽日唔使打啦，可以休息

咁我寧願皮哥贏

圭哥實直落

圭輕鬆break back

破番

未死得哂
不過應該係逞強
發波屎到咁

又送break

圭呢球

又被破 無lu

兩條友d發球局廢到

圭兩個break point

瘋狂互break

又互破

拿度一路睇電視一路笑

圭成日overthink
大把時間俾佢諗啲shot就會打失
set 2有球paire跌低咗圭自己屌網
拎到嗰分就40－0好大機破發唔洗打

圭serving for match

噤都破到

點吖！又想話泥地皇負6

八強：圭vs兜

圭發波好d攞左gs好耐

兜哥睇完場波會唔會又講

咁都晉級 服 對Nadal..rafa加油

paire始終入唔到8強

以兜哥出道既英文水準，算係敢

準備睇細佬可以一路搞笑去到第幾round

Unbelievable

我估3:0，其中有一盤係6:0/6:1

唉
差兩game 先黎傷
人生唯一一個masters無左

今屆RG仲未整過早餐

唔覺得paire會偷到一局
正常既泥地兜根本沒人贏到

Monfils被屌打

三老都輕鬆橫掃晉級
CLS

tim d反手

咪係 負碌都拎到十一屆

respect

細佬連續double fault被break

monfils仲贏得多game過佢

無追細佬啲新聞，到底佢發生咩事今年打到咁

thiem

早排同條女散左，經理公司有法律問題搞緊，佢老豆有病入左院

大佬先好笑

梅sir復出！！！！！！

大佬本來就只係top100料，無得比

希望細佬晉到級對到祖 好睇了 四強再撼添

TIM

Tim表演胯下擊球

祖贏到

對住Le Monf忍唔住表演

依家無埋

美其名，互相利用?

Fognini好似有D傷

講咗好耐

細佬D開波真係cls，差到on9

係太進取

佢以前都唔係咁差

我知，我由佢未出名已經睇起
佢今年serving係差到貼地，極多double fault

細佬要晉級了

廢尼尼無了

好似放棄mode

咁好心就唔好歐洲隊對世界隊啦
euro半隊以上都top10好唔公平
每年都想world贏

佢一早都話keep住有傷，打埋泥地賽季會抖

10個double fault

唔多公平，幾分都可以好大影響

In one of the breaking news coming from Andy Murray, the Scott is intended to play doubles with Feliciano Lopez at the Queen’s club scheduling from June 17 to 23. Judy Murray, Andy Murray’s mother confirmed in a tweet that Murray would be playing doubles at the Queen’s club.Yesterday Murray posted a video of serving on the grass court. Andy Murray looked to be confident about playing again. He hit for 90 minutes with Nick Kyrgios on the Wimbledon grass. He was allowed to hit the court, 16 weeks after the surgery.

D dropshot靚到

呢個game 細佬比人撚狗咁撚

細佬冇乜板斧
tiebreak都唔太樂觀

有呀，開double faults

Wfc

halep差唔多打完

廢尼尼始終都係唔夠打

yeah燈

細佬 VS Djo

TB先嚟手緊

是檬娜最後都係早過細佬收工

細佬今日打得幾好

有無得同老祖鍊過先

連佢都死埋...

6比1 6比0 死左?

自膠冇睇賽果淨睇巴打果句以為佢輸

無咩可能。。。。。參考上年八強打tim

雷神清

有冇人知del porto同個judge嘈咩

audible obscenity warning

karen

Del Potro

一直覺得del Porto 對住呢類年輕大砲會struggle

大清

大清好似洩咗道氣咁

0:2

Fox sports唔播網球？屌

搵咗巡遊巴士

fox 2 仲有

要攞返一set喇

大清4th set已經攰到無哂footwork

3字頭點夠2字頭鬥體力，真係靠經驗波涯

Karen 個種嘴臉，又係乞人憎嗰種
唔使球球都叫fans起鬨呀，對面仲要係自己偶像

Murray 復出打埋溫網收山，定繼續打落去？

年少輕狂呱！

八強開始，起激烈討論前都係轉定場先
[網球] 法國網球公開賽 2019 (2)

Karen有啲似雷神（唔係跑馬果個）
有冇人覺

今年法網好精彩

karen太大板，連djo都守唔住

似雷神細佬
Miley Cyrus個老公

Nadal今晚如果晉級有兩日休息..星期五先再有四強比賽

同埋佢體能本身就麻麻

尋日打得幾差下 unforced error多到佢自己都搖頭掉拍

泥地佢唔算擅長
打硬草地佢應該贏karen

Set 1 double break失敗就冇晒心機
上年對小明都係咁

知道自己打4 5 盤唔會夠打

尋日tim個球tweener

姊妹丼

American player Anna Tatishvili has been fined her entire French Open first-round earnings of almost £41,000 for falling below the standard expected of a professional player at a Grand Slam.

Tatishvili, 29, lost 6-0 6-1 to Greek 29th seed Maria Sakkari in 55 minutes.

The former world number 50, who has had an ankle injury, was playing her first tour-level match since October 2017.

She used her protected ranking to enter Roland Garros.

Under Grand Slam rules, the match referee has the right to dock appearance money if it is felt a player used their protected ranking to play a tournament despite not being fit enough.

"All players are expected to perform to a professional standard in every Grand Slam match," Grand Slam rules state.

好撚慘 咁不如取消rotected ranking可以直入MAIN DRAW

廢尼尼剃左鬚有d似佢 不過廢好矮

廢老退休前拎多個法網應該無憾
雖然機會係零

過到華佬先講

完全唔識M.VONDROUSOVA同P.MARTIC

意大利人普遍都矮

簡拿華路

馬達拉斯

廢老泥地baseline打Stan竟然占上風多

啱啱果下玩發球上網

老野呢下反拍斜線

吓反手好靚呀

發球上網

老費先取一局

盤

有冇LINK

c+

今日BH好癲

華佬break

Stan先break

屌你個老野咁多break point 都破唔到，而家一個break point 就俾人破

隔離干達準備入四強

konta今年真係勁
最後一球叫球證睇波印推翻左

之前泥地一勝難求
今年就係泥地翻生

華佬又保到發球局

廢老次次有BREAK POINT都係咁送番比對面

之前4次rg1場都未贏過

屌你老野

嬴埋上屆亞軍 史提芬斯

嘩老野呢下接得好

同求

老野baseline好似比人愈壓愈後

咪玩發球上網啦好嗎

又係衰發球上網

鬥拉底線仲好

[網球] 法國網球公開賽 2019 (2)

小明準備開波

H2H 壓住龜

費老咁嘅水平都係早d收皮好過la
費老:20, 拿度:18
拿度兩年內成為GOAT

華佬真係差d咁都輸番

我rafa迷都覺得你講得唔公道

最後嬴家係DJO

Push